有冇人試過 傻撚左個鼻？？

最後點整番好

打到佢唔傻

有冇得傻撚左個嘴 傻撚左隻耳

試過好辛苦

睇到個topic就笑撚歪個嘴

傻撚左個嘴出現了